聽說。。。有人喜歡？

我幫大家洗走佢

笑到瞓唔到覺

你又唔瞓？
係島上做樓奴？

掛住睇佢對腳睇到唔捨得瞓

CLS港女

又唔訓

樓主卒死未

爽

猝

我小學畢業

咁你又識鳩毛開叉

樓主隻腳幾正。。。